913.2100 HongKonger 中秋音樂分享

眼見咁多位香港市民都出來唱歌。我想發起同步音樂分享。不論你身處在那， 行緊街，食緊飯，買緊嘢，搭緊車，定係公園坐。你只要有部手機係手。就可以同步分享音樂。

正式播放日期時間：
日期：2019年9月13日晚
時間：晚上9時正 （8：55PM AMPME預載）
AMPME 頻道：FREEHK
歷時：44分鐘

基本裝置：
1. 智能手機 （ios/android 4G/WiFi）
2. 尿袋
3. 安裝 AMPME （
Demo:

音樂分享目的：
1. 只想用音樂去治療有需要的人（包括本人）。
2. 讓我們的前線小朋友可以休息，讓我哋呢班大人去唱歌俾佢哋聽。
3. 香港人加油

音樂清單：
1. 《願榮光歸香港》
2. 《和你飛》丨香港人．加油丨WE ARE HONG KONGER
3. HONG KONG 2019, SUMMER
4. 「自游」| "Be Water"
5. 「暴徒」 原曲： 燕尾蝶
6. 香港反送中護法戰爭：花開明天
7. 《 香港人 》 原曲： Shall we talk
8. Do You Hear the Hong Kong People Sing? 問誰未發聲
9. 光復香港 時代革命 - REMIX
10. 《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV

注意事項：
1. 需視乎你身處嘅現場是否適合以speaker 模式分享音樂。請按當時情況調較合適的音量。
2. 如發現有個別手機未能順暢或鏈接音樂分享系統。請盡量分散或使用較穩定的WiFi 網絡。
3. 如有以上問題亦未能解決，則需要另建立主要分享點。而每一個分享點的手機需要連接大型音樂播放系統以便分享音樂。（每個分享支點都能同步播放）
4. 請注意人身安全，如真的影響別人，請不要硬著播放分享音樂。請尊重他人。
5. 本次分享會使用相當的網路費用。請按個人需要使用或連接較穩定的WiFi。
6. 分享的音樂不屬於我本人擁有 （來源：youtube）。 如發現有版權問題，我會即時刪除而不作另行通知。
7. 本次分享不涉及收取費用。如發現有收取費用， 本人並不會負責或賠償。

我已經進行簡單測試（10部手機）並且成功同步播放。理論上是可行的。但就未有能力進行壓力測試。
如果大家都認同我嘅諗法，希望得到各位留名支持，如得到大家的認同亦都希望能進行壓力測試。

測試目的
1. 希望能測試音樂分享的上限及其穩定性。
2. 能預早知道軟件的限制。

測試事項：
日期：2019年9月12晚
時間：晚上7點半至另行通知。

如大家都未認同或認為會影響各主要單位。我就擱置本次分享。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Down jor 可以一齊同步播榮光